# Описание организации
Мэрия города представляет собой территориальный орган исполнительной власти, осуществляющий государственное управление городом. В его обязанности входит организация работы государственных служб, управлений застройкой города, контроль имущественно-земельных отношений и т.п. 
# Описание области автоматизации
Система должна автоматизировать процесс организации и проведения аукционов, на которых реализуется государственное имущество.